已經有片證實左係黑警口中講出,有人死左

已經有片證實左係黑警口中講出,有人死左

重申

五大訴求 缺一不可

要令更多人知道

善用不推文回覆

Show Blocked User - Naklar

不推文

片呢 屌你老母

無link不了

自己facebook搵下啦 有片有聲 警察同佢既手足講：有人死左

Fake news 好好玩?!

片呢

屌你啦咁大件事冇link冇source就咁叫人上fb搵
你睇完順手post上嚟有幾難呀？
fb咁撚多資訊點搵呀？咩page呀？咩keywords呀？
乜撚都冇

自己facebook搵下啦 有片有聲 警察同佢既手足講：有人死左

搵: 一路打緊個個示威者死亡(以證實)

不過唔代表有人真係死左,但依句說話係警處口中講出

block

不推文回覆之.... 片呢??

警察

片呢？

屌仲係有人唔識用不推文回覆

搵: 一路打緊個個示威者死亡(以證實)

不過唔代表有人真係死左,但依句說話係警察口中講出

jm9

呢排連登仔連「已」同「以」都唔識分

比link

Link?無link就收皮

link都唔撚貼出嚟
做乜撚

自己facebook搵下啦 有片有聲 警察同佢既手足講：有人死左

搵: 一路打緊個個示威者死亡(以證實)

不過唔代表有人真係死左,但依句說話係警察口中講出

單機啦傻閪樓主

自己facebook搵下啦 有片有聲 警察同佢既手足講：你老母都死左

片都無條點幫你推？

咁撚多條video叫人點揾？

樓主係咪玩野？

Source?

facebook咁撚多片叫人自己搵係咪忽上腦

樓主 link定老母

請善用不推文回覆

請善用不推文回覆

不推文回覆呀

片定老母

請善用不推文回覆
做乜鳩會上埋熱門

你有份玩fake news 有資格話人?

十足啲五毛死弱智淨係識重重覆覆講同一番說話

開po link又無 仲要叫人自己上fb搵
又標題黨 咩居心

屌你老母

智力障礙
Post 條link出來有幾難

哦，樓主老母死左丫嘛

Dllm on99

放埋link啦柒頭，你老母比狗屌呀死剷

片又無 link又無
入黎叫人自己搵你不如唔好開Po啦

單機啦你

無link 無圖叫人自己揾，食屎啦

自己有標題又唔貼link上黎
善用不推文回覆

做乜要我搵link? on9

幫手屌埋呢條On9
屌極唔化佢老母仲要屈我黑警

831太子站一男子因腦震盪傷重不治

操你妈的b呢

link 呢？

樓主老母死左 大家放心 無事

自己facebook搵下啦 有片有聲 警察同佢既手足講：有人死左

搵: 一路打緊個個示威者死亡(以證實)

不過唔代表有人真係死左,但依句說話係警察口中講出

其實你地只要係facebook apps copy:一路打緊個個示威者死亡(以證實)

睇到最後

屌你老母,冇人想知未確認既死信

搞清楚個場合,你個ON9仔!

Show Blocked User - Naklar

唔好推

好橪煩
Fake news 一日比一日多

樓豬老母出街比狗屌呀，你幾時死全家呀柒頭

戇鳩樓主，乜撚都冇就話fc

不推文回覆

屌你老母，無link就收皮

屌你老母, 有link就post, 唔好係度齋講

話有片又唔放片
伯母條龍排到下年佛誔啦

想知點解你唔可以post link上嚟 係咪有咩特別含意

自己facebook搵下啦 有片有聲 警察同佢既手足講：有人死左

搵: 一路打緊個個示威者死亡(以證實)

不過唔代表有人真係死左,但依句說話係警察口中講出

其實你地只要係facebook apps copy:一路打緊個個示威者死亡(以證實)

睇到最後

除非條片係假既我冇野講

係大家都想知道真相依一刻

copy有幾難

一係比link 一係單機
我就弱智唔識搵嘅

樓主on撚9

呢條周街都有
幾多秒又唔講
樓主真係鳩鳩地

自己facebook搵下啦 有片有聲 警察同佢既手足講：樓主老母死左

搵: 一路打緊字個個樓主嘅老母死亡(以證實)

不過唔代表有人真係死左,但依句說話係五毛口中講出

其實你地只要係facebook apps copy:一路打緊字個個樓主嘅死亡(以證實)

睇到最後已fc

咁你放上嚟未
屌你老母單機啦

係喎copy有幾難
你cop條LINK黎睇下？

道歉 我會del post

樓主標題黨，已證實

圖？link?
老母？

上網睇撚咗條片，大家fb search
‘一路打緊個個示威者死亡(以證實)’就會搵到

不過仆你個街，首先條片就係之前廣傳那條
二係咩野都聽唔到
三係邊撚個證實？
四係成個fb得一個人用依堆關鍵字post，有理由相信fb post者就係樓主本人

如果你係真心膠就唔該delete咗條片去唔係就仆街啦你又fake news

你係咪唔識搵嗰條link？
去佢分享時間嗰度right click就可以攞到條link
但我用耳機推到最大聲都聽唔到黑警講野

on9

我有三億身家TIM

乜你copy一次條link貼出嚟仲難過打呢堆字出嚟仲要copy and paste 唔知幾多次
仲難過要幾萬人慢慢睇你篇嘢搵個keyword再google再慢慢搵邊條係

善用起底功能！！

製造混亂消息，香港仲未夠亂呀？

你係石淇個仔？

樓主勁似鄉土嗰個施小玲

如果係假我道歉
因為我信左條片

blocked

收皮啦道你老母
用下腦

你快啲去死就當你道左歉

on9

講完又叫人自己搵片 想點
講乜都得啦

有片你就放
冇片就交你老母出黎

屌 我錯信我柒

最尾個警察唔係叫左有人死左咩？

係聽到有人講死左

已經有片証實樓主老母比狗屌

之後有把男人聲 個話氣唔似市民

呢到啊呢到啊 ?

殭屍AC

blocked

已經有片證實左係樓主老母口中講出,樓主死左

片定老母

樓主係低能架，大家原諒佢啦

弱智都識用手機 算叻啦
下次學識埋貼link先啦

死人 強姦 係Fake news, fact-checked
3毛，p牌仔，疆屍account 由尋晚到今朝一直散播fake news,
想用更嚴重問題去淡化真實警暴,性暴力問題

( Show Blocked User - Naklar )
專發Fake News

搵你老母咩？好好玩呀e 加？